有無人下晝去apple store舉青天白日滿地紅旗抗議？

蘋果奶共紀錄

1. 拒絕 HKmap 及 BackupHK 上架，及後因有美國議員關注先肯上架

2. 承 1. ，人民日報發微博批評蘋果上架有意協助示威者逃避警方及刑責，及後蘋果下架 HKmap 及 BackupHK

3. 於中港澳地區 Apple Music 及 iTunes 拒絕《願榮光歸香港》上架

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

星期五中環快閃 撐被捕保安

Support

只舉旗叫口號，不裝修

推

點解唔搞中資搞美資

好鬼喎今日
有人叫搞誠哥又搞apple
但中資反而冇人叫

奶共

而家外國一面倒批評啲公司奶共
推動全球反共情緒對我地有利

連儂牆

有啲嘢 由我地做 同 由外國人做 個效果好唔同㗎

你估外國人唔識字，唔知你抗議啲乜咩
唔好當全世界on9先得架
apple近排2單跪低奶共，外國迴響仲大過香港呀

又唔係叫你裝修 食住上舉支旗貼下紙都好驚

搞寫字樓果d 全撚部大陸藍C

推 舉旗就夠